一人一件Xanga會做嘅事

開account為咗睇鍾意嘅人嘅xg

註冊帳號

整一個MK名

熄咗人地個背景音樂

1.偷睇女神Xanga但係唔知有footprint 柒到仆街
2. Post 歌詞叫春

Tag全班同學名
逐個講對佢嘅感受

開friend lock

去別問我是誰度copy啲code 用黎設計個xanga

雄之網頁？

閃字

100問

係

cm=)

用同底色一樣色嘅字打字
Highlight 先睇到

日日MON住鍾意既人出咩POST
FF個POST會唔會同自己有關